更新完window10家用版打機由唔lag變lag...

部機係y50遊戲note黎
gtx860m，8gb ram啱啱好夠推隻pubg既very low。
本身更新前都打得好地地，
更新完之後玩個畫面係好似部電視閃疾咁撚樣，望返個fps又正常，但係個畫面就奇疾加dd lag，
點解window更新完係可以做到將我部電腦由打機唔lag變到lag？係重置左d咩定係？
可以點樣搞得返原本咁？

真係r晒頭，電腦白痴完全唔識搞..

可以係限時內降返版本

想問點樣降返

首先 有無強制run game時 係用 860m
有d independent game會用左cpu行

第二你試下睇高效能係咪真係cpu max clock speed 插緊電時

如果係系統性更新 冇del windows.old
可以跟住上面回復舊版windows去搞